lihkg 第一個post (鳩淘2.) 你比link我淘寶

今次資金200$
乜柒都買

巴打們出手輕小小 等我買多幾樣

複製這條信息，打開👉手機淘寶👈即可看到【可愛龍貓插電式暖腳寶電熱鞋暖腳器辦公室電暖寶可拆洗電暖鞋包郵】￥AAcqElsO￥

男人老狗 夠哂性感

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【青岛鱼哥 新鲜三文鱼刺身中段冰鲜挪威丹麦进口生鱼片料理满包邮】￥AAcqIEoC￥

【上海特产老字号沈大成传统糕点点心条头糕160g苏式红豆糯米糕团】

會唔會毒死

死開啦屌
要淘就返大陸啦屌你老母